聽日必然兇險萬分，我愛連登手足，各位保重，聽晚我地要上返黎圍爐

明知山有虎，偏向虎山行
連登巴絲絕不退縮
心情沉重
大家一定要保重

524 港島見

聽日見

出還出
大家要保住個頭！

勿送頭 (盡量)

大家保重！

仲煩緊用咩VPN嘅人麻煩撳入嚟！熱門VPN整合po！

其實有d似柏林圍牆倒下前夕

話邊個出黎格殺勿論

結果個個寫曬遺書都要出黎

希望香港人都有這份勇氣

人冇事
先做到世界冠軍架嘛

有架喇
香港人有
我地大家有信心

真

盡量

一定會盡力安全回家

小心小心